petit projet pour découvrir angular avec réalisation d'appli similaire a mon projet netflop, lui meme similaire a netflix.
fonctionne avec un serveur node. creation d'une barre de recherche de film relié à une api de liste de films.
Installer et lancer un serveur node avec le npm start.